[Web/PC]有冇人有玩Pokémon Showdown

簡單d講就係battle simulator
可以好方便咁砌隊(或者random battle)上網同人(鬼佬比較多)打
因為入面d規則/精靈分類係根據smogon而定
所以戰鬥環境同實機係會有些少分別

召集唔想玩實機又想撚下對戰嘅巴打

慘冇人理